{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050367",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159192?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 올펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 基準人数以外に追加人数がいる場合は、追加料金が発生します。 追加人数を含めて宿泊しなくても、追加料金がかかります。 ペット同伴が可能な店舗以外はペットの入室ができません。 バーベキューやその他の施設などの付帯施設がある場合は、追加で利用料金がかかる場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますので、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションはこれに対して責任を負いません。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、入室施設は個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場及び駐車が可能です。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数以外に追加人数がいる場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含めずに宿泊する場合でも、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数を含めて宿泊しなくても、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能な店舗以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "施設利用料金にはバーベキューやその他の付帯施設も含まれますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の施設などの付帯施設がある場合は、追加で利用料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約したイベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関して注意点はありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますので、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションはこれに対して責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できず、入室施設は個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場及び駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 451
    }
}